好掛住人又唔敢搵人

I know that feel

唔好煩住人啦
人地當你傻仔咋

是太想念你 超過了預期

搵我

唔好煩住人啦
人地攬緊新歡取暖

過來人

她沒有你那麼愛她

same here

唉

我無揾佢
佢就真係無再揾我